---
aid: 9025
zid: 559906
title: "【看视频想到】女奴拍卖的方式就是这种方式吧"
author: 真红骑士
date: 2014-09-10 17:24:51+07:00
lastmod: 2014-09-12 08:45:00+07:00
---

真红骑士 于 2014-9-10 17:24:51 发表了：

http://www.bilibili.com/video/av1487276/index_1.html

---

传福音者 于 2014-9-10 18:09:31 发表了：

拍卖场面的紧张感满棒的，但是就是环境气氛不够高大上

髡贼的女仆拍卖可应该是成为全世界男人（特别是那些欧罗巴土鳖）梦寐以求想参加的盛会啊~

雪茄、美酒、燕尾服，令人迷醉的薰香和美丽的少女，明亮的展台和昏暗的宾客席形成强烈的对比，参加一次就够那些欧洲土鳖回家乡吹一辈子了

---

schutzstaffel 于 2014-9-10 22:02:54 发表了：

我还以为是奴隶市场，心想又能看带弹幕的里番了，没想到居然是这个

---

真红骑士 于 2014-9-10 22:20:46 发表了：

> 传福音者 发表于 2014-9-10 18:09
>
> 拍卖场面的紧张感满棒的，但是就是环境气氛不够高大上
>
> 髡贼的女仆拍卖可应该是成为全世界男人（特别是那 ...

嗯，这个是过期仓库就别在意够不够高大上了

原文里提过，和一般的影视作品上的方式不一样

---

CIRAS 于 2014-9-10 22:36:08 发表了：

爪机看不到 ，后面看

---

winter_z 于 2014-9-10 22:46:01 发表了：

> 传福音者 发表于 2014-9-10 18:09
>
> 拍卖场面的紧张感满棒的，但是就是环境气氛不够高大上
>
> 髡贼的女仆拍卖可应该是成为全世界男人（特别是那 ...

完全没必要

首先，这是生活秘书工作安排协调会

其次，土著人必须是没机会参加的。

---

TSHT2011 于 2014-9-11 17:45:35 发表了：

其实我觉得不是该维持元老们兢兢业业一心为公的形象吗？就算追求点个人享乐，大张旗鼓没有必要。要我说，拍卖可以放到临高以外，放到海上去。

---

毛毛毛毛虫 于 2014-9-11 19:47:43 发表了：

展示舞台的背景和地面都是乌黑的，探照灯照在上面仿佛黑洞一样被吸收干净，因此四周的观众席也保持一片漆黑。只有正中的少女映射着惊人的美丽光泽。

---

icc120 于 2014-9-12 08:20:22 发表了：

拍卖场景和飙风营救里一样就不美了.小洋马的老爹在某元老的游艇上大杀特杀

---

木头猴 于 2014-9-12 08:45:10 发表了：

> winter_z 发表于 2014-9-10 22:46
>
> 完全没必要
>
> 首先，这是生活秘书工作安排协调会
>
> 其次，土著人必须是没机会参加的。

前面不是有个欧洲人参加了吗，就是那个画师，还被骗借了高利贷。另外兰度也把黑尔的媳妇给拍下了，当时他也是以外商的身份参加的。

---
